旺角粢飯一問

而家夜媽媽，心血來潮想食粢飯，邊度有？或者有無同好

上水火車站天橋，有咸肉糉仲有栥飯熱辣既